【故事分享】香港人會記住 唔會忘記

哩句野係＿大保護戰果時 有個的士佬講既

‘你明唔明 後生仔 我老啦 可能幫唔到手 但係 我一路聽住收音機 我都知哩件事係個政府唔啱’

‘無論點都好 今晚香港人好團結 有需要幫忙既都會互相幫忙’

‘政府做既野係唔啱架 我都知哩場仗應該點都輸 人地又有槍 又有刀 我地就得把遮’

「但係唔緊要架 哩件事成件事 我地香港人都會記住 唔會忘記 就好似種左粒種子入我地個心度咁 哩成件事會永遠記係我地個腦中 等到有機會 我地一定會還返曬所有野比佢地」

中大
理大

加油